[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

原版預告 (江湖·情)

TVB粵語預告 (生死相依)

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

比武招親 二

我桐蓉兒

笑撚左
開到2都未打

再跳就各顯神通, 但好似仲差好遠

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

《射雕英雄傳》2017 · 鐵血丹心 · 演唱版

tvb版鐵血丹心

片尾我不歸去

黃蓉，是《射雕英雄傳》的女主角和《神鵰俠侶》的重要角色。桃花島主“東邪” 黃藥師與馮衡的獨生女，精通父親傳授的桃花島武功、五行八卦陣和奇門遁甲之術。

黃蓉集天地靈氣而於一身，艷絕天下、冰雪聰明、玲瓏剔透，多才多藝、博古通今，精通琴棋書畫、廚藝了得。與郭靖一生相戀、患難與共，全心全意助旺他，後輔佐夫君保家衛國，竭盡所能。

《倚天屠龍記》中也曾引述其相關事蹟，她是貫通” 射雕三部曲 “的關鍵人物。在“射雕三部曲”的前兩部中，黃蓉從《射雕英雄傳》的青春少女一直寫到《神鵰俠侶》的中年婦人。是金庸著墨最多的女性角色，亦是金庸筆下最具人氣，最負盛名的女主角之一。

誰才是金庸筆下第一女主？

金庸筆下美女如雲，各黨總喜歡爭：誰是第一美女？誰武功最高？誰最聰明？誰人氣第一？

【射鵰英雄傳】新黃蓉李一桐可愛煞食 懷念翁美玲美得心碎

金庸名著《射鵰英雄傳》拍過無數版本，而每次開拍觀眾最關心的除了劇情有否大改動外，飾演黃蓉的人選，更是劇集成功與否的關鍵，但內地版的《射鵰英雄傳2017》，卻大膽起用新人李一桐，究竟她是如何脫穎而出，而多年來演過黃蓉的女星便有米雪、翁美玲、朱茵、周迅及林依晨，網民又最喜愛哪一位呢？李一桐又能否力壓前輩，在網民心中留下印象。

no, 係黃蓉用計幫郭靖, 黃藥師同七公都中哂伏
限300招, 黃藥師知七公受過傷少左兩年功力, 唔願意喺頭100定200招打贏郭靖落七公面, 而七公又係怕頭200招打贏郭靖令黃藥師冇面, 所以兩條友都冇出盡全力(七功唔用拳腳打郭靖), 失哂先機
第301招黃藥師已經贏左郭靖, 呢下擺明有心輸

其實最厚底應該係一燈，
佢出左家，有心走一轉天龍寺，
一切都唔同講法

想問下呢一刻既郭靖
會唔會夠穆念慈打?
如果夠既話咪可以娶埋佢
楊鐵心剩係要打得人品好既做女婿
楊康match唔到第二點
但郭靖應該人品最完美個個掛(唔計啲和尚道長)

星期一會唔會見到桐蓉兒女裝出場

我都改一改名先

岩岩見到篇咁既野,我覺得屌TBB屌得幾岩
TBB根本就係想人地拎大製作黎同佢D垃圾作品黎比

人地有D有演技既靘女,佢就得D中女

南帝識梵文, 又練開內功, 學識九陰總綱後三個月就回復好, 加上同郭靖黃蓉一齊研集左九陰一段日子(即係分分鍾成本九陰上下卷都識撚哂), 所以照計真係最好打
七公練開外功, 所以要用兩年先完全回復到

星期二

照計星期二
要返工

星期二唔係香港

唔會 第七集

南帝個師弟先識梵文

郭靖都話東邪再打落去自己實仆街

係唔係有巴打想睇依個轉圈圈?

長江後浪推前浪 黃藥師冇出全力

好彩完咗先開比武招親2 原著比武招親寫得幾長，由開始下江南去到見到王處一

有跳舞底真係好

可能新版先改左

一灯懂得梵语，知道二人性命不妨，但中毒甚深，须得医治两月，方能痊愈。
此时郭靖已换下僧服，裹好胸前伤口，向一灯磕头谢罪。一灯忙伸手扶起，叹道：“你舍命救我，真是罪过罪过。”他转头向师弟说了几句梵语，简述郭靖的作为。那天竺僧人道：“斯里星，昂依纳得。”

去揾段譽69返一頭半個月，
學下啲山塞北冥神功應該冇人夠佢打

又要等到下個星期
睇黎係翻煲既時間到

不得了 佢啲笑容太吸引

警告你地唔好推咁快, 隔左個星期六日, 一陣(三) 都未開始打

（郭靖）向黃藥師道：「黃島主，你再出數招，我非摔倒不可。」黃藥師見他居然有此定力，抗得住自己以十餘年之功練成的「奇門五轉」，不怒反喜。

郭靖都有留手，對東邪開頭都有留力，對北丐因為拳腳太接近要用簫作劍，同有招俾北丐蝦佢心理唔會打自己要害，不過打唔跌佢，臨尾郭靖都想讓，所以嗰刻東邪北丐應該只係高靖哥哥好少好少

楊鐵心都好欣賞郭靖 都有意許配念慈比佢 不過果陣郭靖已經愛上左蓉兒 所以拒絕左

書寫呢part都寫得好靚

長袖輕舉，就在花樹底下舞蹈起來。但見她轉頭時金環耀日，起臂處白衣凌風，到後來越舞越急，又不時伸手去搖動身邊花樹，樹上花瓣亂落，紅花、白花、黃花、紫花，如一隻隻蝴蝶般繞著她身子轉動，好看煞人。她舞了一會，忽地縱起身子，躍到一株樹上，隨即跳到另一株樹上，舞蹈中央雜著「燕雙飛」與「落英神劍掌」的身法，想見喜悅已極。郭靖心想：「媽媽從前給我講故事，說東海裡有座仙山，山上有許多仙女。難道世上還能有什麼仙山比桃花島更好看，有什麼仙女比蓉兒還美？」

頭幾十招無出全力姐
數招一過，黃藥師大是驚異：「這傻小子的武功怎麼竟練到了這個地步？我若是稍有容讓，莫說被他擋到三百招之外，只怕還得輸在他手裡。」高手比武，實是讓不得半分。黃藥師初時出手只用了七分勁，哪知被郭靖全力奮擊，竟然壓在下風。他心中一急，忙展開落英神劍掌法，身形飄忽，力爭先著。可是郭靖的功夫實已大非昔比，黃藥師連變十餘種拳法，始終難以反先，待拆到一百餘招，他倏施詭招，郭靖料不到他竟會使詐，險些被他左腳踢中，只得退開兩步，這才扳成平衡之局。黃藥師舒了一口氣，暗叫：「慚愧！」欲待乘機佔到上風，不料郭靖守得堅穩之極，儘管他攻勢有如驚風駭浪，始終是不求有功，但求無過，拳腳上竟沒半點破綻。耳聽得女兒口中已數到「二百零三，二百零四」，黃藥師大是焦躁：「老叫化出手剛猛，若是他在一百招內敗了靖兒，我這張臉往哪裡擱去？」招勢一變，掌影飄飄，出手快捷無倫。這一來，郭靖登處下風，只感呼吸急促，有似一座大山重重壓向身來，眼前金星亂冒，堪堪抵擋不住。黃藥師出手加快，攻勢大盛，黃蓉口中，卻也跟著數得快了。郭靖唇乾舌燥，手足酸軟，越來越是難擋，只是憑著一股堅毅之氣硬挺下來，正危急間，忽聽黃蓉大叫一聲：「三百！」黃藥師臉色一變，向後躍開。此時郭靖已被逼得頭暈眼花，身不由主的向左急轉，接連打了十多個旋子，眼見再轉數下，就要摔倒，危急中左足使出了「千斤墜」功夫，要待將身子定住。可是黃藥師內力的後勁極大，人雖退開，拳招餘勢未衰，郭靖竟然定不住身子，只得彎腰俯身，右手用力在地下撥動，藉著「降龍十八掌」的猛勁，滴溜溜的向右打了十多個旋子，腦中方得清明，呆了一呆，向黃藥師道：「黃島主，你再出數招，我非摔倒不可。」

有D難 真係難

夠打，郭靖唔諗住娶人所以唔上台，亦因為咁一定要逼楊康還鞋

唔好推咁快，收倒

射鵰年代如果仲有天龍寺等一燈學番六脈神劍其中一路都冇人夠打

呀爺私藏唔傳比孫

老老實實李一桐既彈出真係震撼過當年睇仙劍三楊冪

五絕打交要幾千招先分到勝負(第一次論劍打左七日七夜)
如果301招就收郭靖皮, 郭靖仲未有耐去到舊五絕水平

不過郭靖當時廿歲, 十八歲返中原嗰陣乜都唔識, 呢兩年奇遇真係好誇張
同埋九陰真經郭靖雖然識哂但係都要見到高手演示再諗一排先悟到, 最後應該係一燈大師用左一段日子解通哂俾郭靖聽, 郭靖先真正悟通哂

段譽未必死左，
但問題係一燈未必夠內力出六脈神劍，
佢又未必肯學什至用北冥神功吸人內力

佢坐艇出場果幕，真係無得輸

跟住再講：靖哥哥，你唔認得我喇？

我

諗下郭靖係丐幫大會裡面 望望下都領悟到D野就知佢進步好大

真,
乞衣果幕其實第一次睇一般, 前人個個都差唔多
女裝一出場 哇~~~~~~~~~~~~

我頭一次睇都有咁既感覺

金庸寫到d戰力時高時低
郭靖密室1v3(定係計4 )都頂左陣架

我果陣都好似呆左野

東邪同北丐都接受300招規則，因為佢地覺得300招嬴唔到20歲郭靖已經唔配天下第一，郭靖嗰刻同佢哋個差距已經好細

d 主角個個都好人黎
危難果時先會爆seed
平時打好似唔會盡力咁

本身見過北斗陣再望星星先悟到, 如果冇人演一次, 佢應該一世都唔明

同書既形容我覺得好貼切

第幾集?
睇到第7集

四條友鬼打鬼, 1v1v1v1先啱
同埋西毒打郭靖冇下殺著, 每次一贏郭靖就收手叫郭靖用九陰下卷武功再同佢打, 西毒有心殺佢一早收左佢皮

係

所以好肯定呢段計，2017版一定係最好。

桃花島同軒轅台我就唔敢講

6版黃蓉出場對比
劇透
慎入

桐甘共苦，桐蓉兒，一路桐行，射雕桐學傳，李一桐Q，蓉妹妹，好多李一桐

佢兩個自負姐....特別係七公有傷黃藥師都唔想亦唔願意執呢個雞
不過佢兩個的確控制唔到喺200招~300招之間收到郭靖皮, 呢下代唔代表郭靖接近佢兩個水平就見仁見智

西毒郭靖個段日子根本係雙修

女裝出場咪係第七集

郭靖其實都要多謝西毒

同西毒打, 本身揀啱對手
一燈又好人詳解俾郭靖聽, 呢段時間郭靖條成長線的確係急劇上升越升越快
但係五絕一早爆左lv

佢比西毒追，逼佢同佢對打果期，郭靖升得好快

03版李亞鵬個表情做乜野
唔明點解自己細個睇03版會睇得入眼

17版蓉兒女裝出場真係前無古人

書有寫佢兩個打嗰陣都好驚訝，少少分心都即輸

俾你練功, 有得揀緊係揀五絕黎練, 難得五絕又肯
加上本身空明拳係內家道家最高拳法, 九陰又係道家野
所以五絕入面有三條友教郭靖九陰.....另加黃蓉才智...
即係一開ac 1lv就有爆lv人士帶升...打一場成幾lv...

驚為天人
個陣d拍攝手法係咁掛

我覺得張紀中早期個拍攝手法太古老, 真係好亞視, 加埋低清
天龍八部有d 進步, 用人都「似」左好多

六脈神劍真係有啲屈

你帶把機關槍番左去古代，實屈

講開幻想啲嘅話，金庸嘅主角入面，有人研究話石破天嘅移動速度可以達到音速，如果真係咁快，機關槍都耐佢唔何。
但按理講，石破天進入音速前，突破音障的瞬間前方的空氣壓力會勁大，就算係現代戰鬥機多次徘徊於音障亦都會散。
而當石破天真係突破到音障有音速咁快，係變態佬嘅世界入面，相對聖鬥士，佢不過係入門階段。
星矢在初初出拳已經能達到2倍音速，白銀聖鬥士大概係2-10倍音速，黄金聖鬥士係每秒1億拳嘅光速。
所以除非石破天可以做雅典娜隻兵，如果唔係，佢甚麼都不是
所以，金庸寫嘅人物武功，都唔係好離地架咋

留名

始終覺得03拍得好過呢套

我想問金庸筆下最慘既主角系列係咪就係楊氐三代

楊康邊忽慘 楊過成世都幫緊佢還債

楊康其實好慘
老婆日日話叫自己殺自己養父, 又唔俾扑
但養父係真心愛鍚自己同老母
加上養父有心稱帝, 楊康跟住養父前途確係無限
後期又拜埋西毒學武, 楊康天資又高

就係佢成世做錯，最後又咁死

六王爺都係私心想佔有包惜弱

愛緊係私心

但唔係丘處機去到牛家村都唔會咁

係毒撚都想食女神

咁尹志平食小龍女都係好正常嘅事

王處一暗暗焦急，籌思脫身之道，但強敵環伺，委實徬徨無策。本來他想完顏康是自己師侄，雖是大金王子，對自己總不敢如何，萬料不到他對師叔非但全無敬長之禮，而且在府中伏下了這許多高手

去到神鵰一開波兩公婆一齊鳩叫果度
先算追到5絕級
果時應該三十歲左右
到大勝關之後助守襄陽十幾年
又俾機會過楊過去追

想問下Android邊到有得down射鵰黎睇

you廢青矛得睇牙

小說

六皇爺毒? 書寫到佢好靚仔寫到包惜弱出哂水
皇爺洗撚毒, 要屌西有幾難...

包惜弱 成日面紅

小心...唔好拉落去睇...

會愛上念慈架

郭靖蓉兒 雨中轉圈圈係第幾集

52集版既35

宜家個個都識搵呢幕黎睇

嗰幕真係心up

三部曲爭倚天未睇過
倚天睇03定09年版好

張無忌 我係大都等你

楊氏其實有5代

楊鐵心 楊康 楊過 楊逍 楊不悔

深夜j圖 白衣金帶

邊個夠蕭峰慘 唔計主角就一定係遊坦之

勁sad 但個幕同隻歌又夾 蓉bb又可愛

程志美版
起碼靚仔過其他 仲有黎姿

一定係蘇有朋版
程至美only睇黎姿 其他人

張翠山 獅王 蝙王 楊逍呢d不知幾正

蓉兒

本身唔算係金庸迷 剩係鍾意睇武俠劇
而家先知倚天屠龍記係第3部

03無撚敵 大部分好戲之人

其實張紀中套，神鵰/笑傲江湖，幾好睇，有沒同好？
陳喬恩

蕭峰好撚慘 佢前期被班中原人士屈佢殺死自己養父和師父 但到後期都要求耶律洪基唔好攻宋

陳喬恩做既東方不敗無得輸

微博粉絲團消息

一桐下周來香港宣傳《射雕英雄傳》

冇錯、未睇過嘅真係唔好錯過

屌你正呀喂

倚天好似無咩邊個版本真係好，比較深刻覺得正既都係馬景濤版 蘇有朋版都ok, 鄧超麻麻

天龍就一定係胡軍版。如果唔介意舊，就黃日華版都正。最新版可以唔駛睇，見倒選角都唔開胃

笑傲最鐘意係呂頌賢版，佢最似令狐沖。要睇創意既，東方姑娘版都改得幾好。

射鵰唔駛問就一定係而家2017版

天版天龍個王語嫣真係屌老母 樣衰到

陳喬恩版笑傲被人插到仆街

胡軍版射鵰 真大俠
以前睇真係睇到唔識停

新

劉亦菲王語嫣

介紹下呢版射鵰d必J位比未睇既巴打, 等大家唔會 miss.

1）黃蓉坐艇女裝出場果幕

應該星期二會做，我夠膽講係咁多個版最好，最近原著，最靚既一幕。總之係幾屈機。

必J指數：

2）三哥歸雲莊除面具出場果幕

會係原版第16集，估計TVB可能第15集。型到唔知講咩好。心入面想講，屌，駛唔駛型到咁

必J指數：

我再諗下，之後再補充

個人最喜歡

射雕
---
郭靖 胡歌
黃蓉 李一桐

天龍
---
王語嫣 劉亦菲
段譽 林志穎
喬峰 胡軍
虛竹 樊少皇

神雕
---
楊過 陳曉
小龍女 劉亦菲

笑傲
---
令狐沖 任賢齊
任盈盈 袁姍姍

鹿鼎
---
韋小寶 陳小春 / 韓棟
阿珂 應采兒
雙兒 吳辰君 / 張檬
沐劍屏 吳倩

鄧超版值得一睇
安以軒版趙敏好正
男裝女裝一樣好好睇

黃蓉坐艇女裝出場果幕好普通咋喎
反而王爺府既黃容仲靚
成幕剩係係度諗部木船點解識自動行

第一真係 ...

順流而下

晨早貼一張，等大家再醒醒

我都有咁諗 但加個船夫0係度又好剎風景

呢幕好J在還原度高，同埋第一次女版出場果種驚艷。

大家覺得第一唔正咩 我真心覺得係好J

七師父之後有無出場

韓小塋 原版第44集先死
有排見啊你

正到冚牆啦屌

吹奏下先

廢事被人話劇透

o黎緊幾集都有 之後應該到歸雲莊 六怪去桃花島前同靖兒係醉仙樓相聚

女裝出場視聽覺夠哂震撼啦

好過林依晨版先

Demacia!!!!

一諗到楊康同包惜弱嗰一幕，好凄美

三色台自從俾姓愚條八婆打骰 十之八九既劇唔係有黃脆魚就李雞心 全部都唔識做戲 如果唔係有唔識轉台既廢老 三色台有鬼收視

第一個幕睇幾時都唔夠
還原度超高

拎d女出黎對撼
TVB輸到一皮都冇
睇完射雕即刻熄電視

TVB撚有人識做戲咩
林文龍同宣萱都老啦

TVB個心態真係抵佢仆街
用黎用去都係班老戲骨 劇本一撚樣
一桐 子義都算讀演藝出身
香港明明都有呢d人
但偏偏唔重視 唔投資
唔係佢買左射鵰我真係唔撚會睇

agger 睇完射鵰即熄電視

王重陽彈起身用一陽指都好撚型

蓉兒郭靖雨中轉圈圈

蓉er 桃花島跳舞

點可以冇蓉兒夜闖王爺府

近年有咩武俠劇好睇

小龍包真心唔錯

原著係?

北丐大戰西毒
密室療傷
華山論劍

我都諗住睇完呢套射雕之後睇小龍包神雕
之後再睇倚天 (好似話睇鄧超果套?)
尋晚睇到第八集
鐵哥再遇金雞

小龍包個觀感太差
屌唔住

郭靖都係仆街黎
三番四次想唔要蓉兒

如果靖哥哥要娶別人
蓉兒也要嫁別人

Agger

呢樣野楊康好郭靖十條街

各位安答早晨👋🏻

鄧超 倚天正
可以睇埋胡軍 天龍 都好好睇

離別最後一晚 煮各種代表佢地回憶的餸菜 幫每個餸改名 等靖哥哥永遠唔會忘記

就嚟講哂佢地係埋一齊既所有情節

又劇透

屌你老母個幕配埋首劍魂真係睇到心酸，我係咁屌鳩郭靖比我理鳩得咩婚約咩你老母

其實咁岩14神鵰出我就番睇完劉亦菲神鵰，屌你個對比大撚到，至此對14神鵰有陰影

夜神安搭

依part 睇到我想喊

14神鵰d色都有d膠 劉亦菲完勝 史上最佳小龍女

果套野係于正拍 變左惡搞版是常識吧

劉亦菲既小龍女有種好特別既氣質
冇錯就係仙氣

不吃人間煙火

大家點睇金庸最中意既陳玉蓮???

但係吃楊過碌撚

乜都加條感情線

講感情線最經典一定係東方不敗同令孤沖

我覺得菲菲依家重拍多一次仲得

劉亦菲版神鵰又係好正

笑傲真係改得唔錯，但神鵰 斷右手真係接受唔到

笑傲真係停唔到，妮姑好撚正

笑傲江湖 2001 張紀中 好睇嗎?

神鵰斷右手果度做咩
陳喬恩版東方不敗條感情線二

我打錯 我想打斷左手

改左手? 我都無咩留意

楊康究竟最後係好人定奸人？

奸

郭靖on99

佢既好淨係對念慈

其實係咪于正唔識分左右咋

利申 太柒我睇唔哂

好似咁多個版
除左黃曉明版,都係斷右手

其實只係比人迫癲左 都係個可憐既人

好想佢地一齊

哩幕係咩事

但佢始終都係奸

屌 我都講錯 想講除左黃曉明版,都係斷左手

小說好似無

主要因為念慈太似angelbaby

太舊的建議不要看，啲對白/畫面你頂唔順的

好好說再見

咁早睇定

00

楊鐵心俾人追殺個度笑到抽筋
王處一中住毒都要俾人call黎幫拖
黎到個陣對黑眼圈勁到
王處一個陣可能心諗:你班pk俾我抖下得唔得呀！

心諗：郭靖條仆街仔明明話幫我搵解藥
原來走左去溝女探親戚
仲要我救返你轉頭

睇返花絮先知 好多野好靠演技

小說係斷右手?

李一桐個樣似果d畫封面古裝女俠果重露氣

騎馬嗰度笑到我
佢正劇個樣應該都忍緊笑

睇完黃蓉真係覺得港女冇希望,
有諗過唔好再拍拖好

每道菜都是我們的回憶

呢位安答中毒好深

分唔到中桐毒定蓉毒

屌你成班安答都同「桐」做名 好撚毒

中哂毒

呢個post突竟有幾多「桐」字acct

官方粉絲消息再進一步透露

下個禮拜3
5月17日
一桐會出席《射雕英雄傳》香港宣傳發布會

巴打 連登點Q改名架 求救

更改帳號資料

起邊

主題曲真係正，係咪無線重制?

起邊, 幾點

我覺得最正選角

楊過-曉明

小龍女-菲

尹志平-陳啟泰

郭靖-亞鵰

黃蓉-一桐

黃藥師-三哥

七公-梁家仁

張無忌-吳啟華

趙敏-黎姿

蕭峰-胡軍

段譽-林志穎

虛竹-力王

令狐沖-呂頌賢

東方-魯振順

胡一刀-黃日華

金蛇郎君-江華

陳家洛-秋官

個EX就好似郭芙咁有公主病
都係黃蓉好

王語嫣 - 劉亦菲

QQ群（640203208）
官方粉絲團話果日「一定去既」可以加入討論點撐場喎

呢套野個洪七公咁後生既...

我屌你老母唔係香港呀

中年乞丐姐

我覺得最正選角

楊過-曉明
小龍女-菲
尹志平-陳啟泰
郭襄-楊冪
郭芙-古天樂果套

郭靖-黃日華
黃蓉-李一桐
黃藥師-黃秋生
洪七公-劉丹
西毒-徐咁江

張無忌-蘇有朋
趙敏-黎姿+安以軒
蛛兒-陳少霞
小昭-09果個

蕭峰-03年天龍八部玩哂
段譽-03年天龍八部玩哂
虛竹-03年天龍八部玩哂
木婉清-03年天龍八部玩哂
王語煙-03年天龍八部玩哂
阿朱, 阿紫-03年天龍八部玩哂
所有派系-03年天龍八部玩哂

中毒

係邊度搞姐？

無qq wo
wechat得唔得呀

wechat+1
用wechat已經係最大讓步啦

搞呢d野tbb冇理由冇消息
都買左返黎播
谷人氣都多收視呀

冇重製主題曲，淨係重製開頭嘅畫面

那日楊過與郭芙在襄陽郭府之中言語衝突以致動手，郭芙怒火難忍，抓起淑女劍往他頭頂斬落。楊過中毒後尚未全愈，四肢無力，眼見劍到，情急之下只得舉右臂擋在面前。郭芙狂怒之際，使力極猛，那淑女劍又鋒利無比，劍鋒落處，楊過一條右臂登時無聲無息的給卸了下來。

轉頭開個微信群比大家加入

免喇

呢套戲洪七公好得意
柯震惡個廢老同佢冇得比

我鐘意呢版個洪七公

好撚好睇 lm

我都覺得好撚煩凸

暫時只知道話係某一間酒店入邊搞
具體邊間未確實

有料再講

係喎，呢個版本洪七好L QQ

周伯通都唔差

成日凝住佢係 謝君豪

一桐要黎香港

好似話係好資深既演員黎

拖雷細路仔個樣好L似莫生（當年殘酷一叮個莫凱謙）

黎緊有套做炎帝

一桐識講流利既廣東話
唔知佢黎香港會唔會講廣東話呢

酒店會唔會比經理人....

比武招親招左近兩個post都未招

小師妹-陳少霞

有無桐蓉安答會share下你覺得最靚既蓉兒相黎睇下

其實有冇人覺得念慈正過黃蓉
利申：畀念慈嘴唇征服

笑眼

靚到TVB版本都係用呢一鏡黎去廣告

佢成個樣好有靈氣

呢個v好正

新人留名
蓉兒

又多個落坑

一睇就中招

我桐太吸引

桐字幫又多一個門徒

成班打手

已經成功令到youtube首頁推薦我桐既片

推薦影片：

桐桐桐桐
桐桐桐桐

岩岩睇完鄧超倚天 好悶喎

新人留名+1
之前已經睇曬52集，而家又有得睇

最愛蓉蓉同小毒物

倚天係有少少悶 建議睇03高圓圓 和坤o個套

吳啟華果套其實節奏幾好
趙敏, 金毛, 芷若, 老豆老母, 蛛兒 都唔錯
廣東話都加好多分

原來吳孟達都有份

其實小毒物應該真心鐘意蓉兒 都幾慘

安答們8點半夠鐘開電視啦

唔係講笑，佢地係王府果陣真心襯

星期六有得睇，咩？

小毒物成個淫樣咁喎

睇馬家開飯

桐兒

見到呢個留言嚇咗跳

係 小毒物同蓉兒真心好襯，佢死果時勁傷心

我歐陽克縱橫半生

小毒物好仆街wo, 點人穴連念慈程小姐都搞
08年版果個就真心中意念慈

呢套唔好話蓉一桐連京都念慈都好尾機下

2晚冇得睇小瑩bb

明知蓉兒有心害佢都唔告狀比老毒物聽
佢話死係蓉兒手上 唔會怨
可惜佢死係楊康手上

蓉妹妹

佢同阿k坑～先係一對

聽唔係好慣三哥把聲

35集 0745-0810
郭靖呢個仆街仔為咗講濕鳩道義唔要蓉兒
蓉兒仲強顏歡笑

幾生抵不過與你一剎那

幾賤既人對自己鍾意既女仔都好啦嫁

其實三哥先正，型

最憎佢跛左都要搞 程小姐 同 念慈

一齊數叫咗幾多次靖哥哥

有無多d念慈既圖

睇到七公教郭靖武功，成日diu9佢又恥笑佢蠢真係好好笑

下面有個留言好好笑

"這軟蝟甲的辨識系統真高，不然郭靖不是戰死襄陽就是被扎死"

丘處機知他心意，也嘆了口氣，道：「她揚言道：若是有誰勝得小龍女，不但小龍女委身相嫁，而墓中的奇珍異寶、武功秘笈，也盡數相贈。那些邪魔外道本來不知小龍女是何等樣人，但李莫愁四下宣揚，說她師妹的容貌遠勝於她。這赤練仙子據說甚是美貌，姿色莫說武林中少見，就是大家閨秀，只怕也是少有人及。」
郭靖心中卻道：「那又何足為奇？我那蓉兒自然勝她百倍。」

得靖兒配得上蓉兒

你...你就算了吧

亢龍有悔，邊個字最重要？

呢度搞笑 屌你估足四次，仲要比個無辜樣你睇

仲要扮醒話我知道
不過最估唔到會係伏線

丫，一定係個“有“字

講真 念慈係姣西 一見到楊康就出晒水

有無人好中意搵返d 招式原本個意思學野???

例如：
「亢龍有悔」，意思是說，一條龍飛躍在大海的天空上，生氣勃勃，但假如不知適時休息停頓，就會因為過於亢奮而陷於衰敗、困境。

「天之道，損有餘而補不足。」
老天的道理是減損那些有餘的來貼補那些不足的。

佢每次估完都擺個「我估岩左」既樣你睇先頂癮

真係好鐘意呢輯個洪七公，但把原聲同語氣係精髓。如果TVB配得柒，加上洪七公個外型本身唔多似，成個角色可以收左皮

我睇完周伯通教空明拳果part, 走左去圖書館借左道德經黎睇

其實幾好睇，同真係幾有智慧。

一jer 見血

空明拳邊幾句覺得最正學到野?

佢教之前講「大成若缺，其用不弊。大盈若沖，其用不窮。」雖然講唔出咩大道理，但覺得幾有親切感

個人幾鐘意呢幾句，成段都係黎自道德經。佢咪話咩一舊野如果實丁丁，反而無用，如果空心，可以做屋，可以做杯，咁先係有用。引申到有用既野望落其實都係空虛既，但正因為佢空虛，先至有用，你想裝咩都得。

道德經成日講至柔既野先係最強，你要至柔先可以能屈能伸之類，隨時改。正正同亢龍有悔相反，亢龍有悔係至強，因為佢一出手已經係最強，反而無得「後悔」，你想收都收唔倒。

高清果條link播既片每幾分鐘就彈廣告

邊個話收唔到

Sor, 我意思係出左之後無得後悔咁

明明郭靖諗左好耐先答到最重要係悔

有冇巴打知道52集條link點樣block果d幾分鐘一次既廣告

「這一招叫作『亢龍有悔』，掌法的精要不在 『亢』字而在『悔」字。倘若只求剛猛迅捷，亢奮凌厲，只要有幾百斤蠻力，誰都會使了。這招又怎能教黃藥師佩服？『亢龍有悔，盈不可久』， 因此有發必須有收。打出去的力道有十分，留在自身的力道卻還有二十分。哪一天你領會到了這『悔』的味道，這一招就算是學會了三成。好比陳年美酒，上口不辣，後勁卻是醇厚無比，那便在於這個『悔』字。天下什麼事情，凡是到了極頂，接下去便是衰退，我這降龍十八掌，根源於《易經》的道理。易經講究的是『泰極否來，否極泰來』。『亢龍有悔』的道理，乃是還沒到頂，便預留退步。這才是有勝無敗的武功。武功有勝無敗，夠厲害了吧？就算真的要敗，那也不妨，咱們留下的後勁還是深厚得很。」

洪七公見他臉上神色似懂非懂，說道：「這『降龍十八掌』的道理，深奧得很。當年我恩師教我之時，我還以為出掌越強越好，拚命發力，給恩師重重打了幾個耳光，說道： 『這掌法的精義，剛好跟蠻牛撞牆的道理相反。一招發出去，就算有幾千斤、一萬斤的力道，終究有使盡之時，敵人如是高手，就在你力道使盡的一瞬間，突然反擊，你一萬斤的力道已經使盡了，剩下來的連幾兩幾錢也沒有，他只消使三斤力氣，就打垮了你的一萬斤力道。』這招亢龍有悔，是降龍十八掌的根本，只要懂了這招，餘下十七招就並不為難了。『亢』是極威猛、極神氣、極高極強的意思，一條神龍飛得老高，張牙舞爪，厲害之極，可是就在這時，它的威勢已到了頂點，此後就只有退、不能進了。這個『悔』字，是要知道『剛強之後，必有衰弱』。一艘大船，當順風順水之時，扯足了順風帆向前飛駛，很容易觸礁翻船。做人做事，都須留有餘地才好。」

正史孫不二都幾慘

同馬鈺結左婚, 之後馬鈺識左王重陽, 就出家離婚
孫不二跟住出家

3) 7個臭道士，黑化郭靖大戰黃藥師

連續打左5分鐘？

鄺佐德啊

呢套野d武攻整得好差

降龍18掌唔夠霸氣

睇左十幾集08果套好睇d

林依晨

原來煎哥哥都會怕蓉兒比七公搶左去

睇到裘千丈第一次出場比郭靖用降龍十八掌diu打，又係好好笑，好似龜波氣功咁比人打飛

睇你鍾意射激光定係寫實d

歷代北丐西毒海上大戰對比

我覺得2017七公個選角幾好

第一次會比可愛型既女仔吸引到
真係好正
好少有唔造作既活潑可愛

極剛生柔
極柔生剛

始終覺得有啲後生,所以唔夠台型
未睇到邊個係歐陽峰
不過如果只用東邪同南帝既演員帶出黎既氣勢同佢比
我會覺得北丐會係弱啲個個
(明白後生都可以勁,但呢個洪七公真係無乜呢種感覺)

有冇安答覺得蓉兒第1次女裝出場個bgm幾好聽即係第7集16:20左右，之後有時某d SAD位播都覺得好正

新楚留香mix

好撚正
一聽到成個畫面出晒黎

LM

林依晨係唔啱做黃蓉

岩岩追哂套野
中後期開始有啲膠
不過都好好睇
有幾個位都差啲睇到喊

林依晨果套好普通 係四絕演得好

有冇人覺得歐陽鋒殺梅超風個幕好膠 講到出口 黃藥師都冇反應繼續向前行

個人好唔鐘意林依晨果套。

一來唔鐘意激光打鬥，二來林依晨完全唔似黃蓉

老老實實 好似其中一款常見既人造人樣

Baby

劉詩詩

好少巴打談論念慈新舊版本比較，
今個版本嘅話題性都係因為似baby

連蝗國都話佢係"網紅臉"
即係整容樣

寫實唔緊要

但呢套招降龍真係太廢

我覺得佢做得幾好啵

直頭對住baby個樣黎整

原來唔係得我咁覺得

呢招降龍真係好無霸氣

呢版個七公係做得好架，但驚TVB個配音搞衰左。原聲好有神髓。

呢套七公同08 果套都好
只係招降龍我接受唔到咁弱雞

寫實系

睇武俠小說就係要型 爽快

招降龍整到太極咁

我覺得視覺係而家咁都可以
但起碼整啲聲效
(類似龍既叫聲個種,洪七公起海度出個次有)
咁樣會有霸氣啲

多左一種姣西味

有冇一桐貓貓拳.gif

留心睇啲劇照，發現只有2017版嘅楊康對念慈先有種情意響度

呢套劇既王重陽真係好神似 型到仆街 可唔可以開套前傳講佢同林朝英

qq

Dailymotion睇3分鐘一次廣告

其實拍埋睇就知唔係真係咁似

正過baby啦 尤其個嘴唇

究竟郭靖講左幾多句 "蓉兒 你真聰明"

每次睇都好似replay咁

各有千秋

靖哥哥～
蓉兒 你真聰明～
靖哥哥～
蓉兒 你真聰明～
靖哥哥～
蓉兒 你真聰明～

孟子義靚好多WO

利申： 全盛時期既Baby都唔覺得佢靚

降龍十八掌係至剛至陽

出手係快狠猛 呢套

估唔到郭靖既初吻唔係俾黃蓉

三哥好撚型
每次吹碧海潮生曲果陣真係一絕

蒙古人見到嚇到賴屎啦

同宋廷打同打龍珠無分別

海棠亭下重陽子

華箏好黑人憎

True 明知郭靖都唔鐘意自己 係都要搞散人地

想問啲野 前排睇晒成套
但唔記得左中神通王重陽係因咩事英年早逝人
同埋果陣周伯通種係死肥仔一個 什麼都不是 咁都重撐得住成個全真派

不過你講起重陽子好撚型依個真
佢本身都有拍唔少宮裝劇
好似霍建華同教主套笑傲江湖 佢做田伯光
跟住到天龍八部做虛竹 都係有板有眼
好有古裝味
不過佢今次似係特別演出咁成套出得2~3個shot

諗起18集打歐陽克可以連蠟燭都飛起以為睇緊龍珠超

個幕真係屌那星

聽晚都好似冇

直接千尋聽番原聲種好啦

唔知點解
覺得哲別個凶樣同沈震軒有d似

有冇安答同我一樣睇完又睇停唔到

王重陽病死，同埋撐起全真應該係王重陽個朵啦 係武當未出現之前，全真係果個時代既道家代表

老頑桐

聽晚點解冇

屌你個名好撚正

實係全靠王重陽咁生性拎到五絕既第一位

我用左一星期瘋狂睇晒

幾時先星期一

桐蓉兒個冧樣好sweet

好多「桐」字巴打

好在快手改到桐蓉兒個名

睇左六次了

念慈正過蓉兒喎

我桐世界第一

屌你

很想要吧

桐病相憐la

周芷若其實有無學過峨嵋九陽功???

有
「不錯！我一掌斬中她肩頭，她肩上生出內力，將我手掌彈開，原來她已練過峨嵋九陽功，倒震得我手臂微微酸麻。她哪裏會受什麼傷？」張無忌大喜，心想：「原來滅絕師太對她青眼有加，竟將峨嵋派鎮派之寶的峨嵋九陽功傳了給她。」

桐聲桐氣

咪諗住抄我

得佢一個學哂 陰陽

26集真係好感動

金庸咁多角色 喬鋒 七公 郭靖 真係最愛

郭靖其實根本係天才

短時間學會各套神功，自己領悟天罡北斗陣，背無意思既竼文，臨危不亂，警覺性高，冷靜

九陰佢應該冇學識

命硬是係最重要

蓉兒先係最重要

有蓉兒隨身，梗係天才

蓉兒，你真聰明

條片真係唔講得笑，睇完一次又一次

另外想問下，風清揚曾經講生平越到既一流高手有三個，推唔推理到係邊三個？有冇可能其中一個係老年既張無忌

打錯自

我第一日睇睇睇下睇到第二朝6點

睇黎呢度唔少安答都桐病相憐

幾時係全盛時期？

差太遠啦 風老其實係教令孤沖果陣都只係6-70歲左右，個人認為其中一個係林遠圖

我都係 如果黃蓉唔係李一桐做，套劇真係冇咁大吸引力。。

agger

無可否認如果聽真人把聲，個感覺差勁多，不過佢劇入面果d表情動作都真係好吸引

個配音其實都幫唔小

我都靜係諗到林遠圖

金庸小說空白位既魅力，真係唔會輸比小說有寫既地方

神鵰到倚天中間果幾十年，劍宗同氣宗爭第一既時代，林遠圖年青時代都好吸引

配音真係加曬分 我桐真係要多謝佢

終於睇完半妖傾城第一季
真係唔錯

呢套最吸引係：
1。一桐
2。老豆果Part
3。蒙古果Part
4。包惜弱

好鬼好聽
D語氣同哭腔又得

個人仲有哲別師父

好撚正呀蓉兒

不過個人覺得打戲拍得唔多好 黎黎去去都係掃腳同吊威也

Tvb可唔可以叫返三哥配黃藥師

唔係開大絕都分唔到各門各派

識貨

仲有掃葉十八掌

掃葉算好架喇
蠟燭同水缸先激死

蠟燭嗰到睇到 >

靖哥哥

揾人整個桐蓉兒攬枕

你放開我
你不能死
你得活著

感激晒安答 岩岩法國youtube都有
愈聽愈沉迷 一黎本身幾SOFT帶小小激昂幾好聽 二黎一路聽一路諗起劇情

係喎屌

雖然09年周芷若善良版果時唔靚, 但做妖版果時真係幾正
黃衫姐姐vs周芷若呢part真係全劇高潮

用左4日終於睇哂

有冇安答知一桐黎香港既詳情

點解個個都話黃蓉正
明明念慈正好多

今晚返工返到十點無得見蓉兒

Sor自膠
今晚無蓉兒出場

黃蓉其實唔算真係好靚
不過佢既表情動作都好配合個角色
睇得順眼自然覺得正
相反念慈太美‘艷’(唔係好識形容)
睇睇下自然會無咁鍾意

好撚好睇啊
好彩呢套野有52集如果唔係睇完都唔知點算

我都覺念慈正好多

52集睇完都唔知點算
唯有不停loop 江湖天下 劍魂
同埋search李一桐

我都係 中左毒咁

無計太可愛

我spotify 都入左呢2首啦

巴打有無多d圖

原來咁多桐路人

Too gfable

有無cap左d蓉兒聽完郭靖講野 個樣怕醜同sweet既樣

無cap個d

今日考埋final 重睇再逐張cap

蓉兒貓貓拳

江湖天下啲詞寫得好靚
(一般人個腦應該無呢啲字)

此生抵不過與你一剎那

曉鏡粉黛疏窗 褰簾輕霜
結髮笙歌徜徉 十里紅妝
等月色染雲鬢成霜 如初嬿婉呢囔
(好有詩詞既感覺)
但想問下“今生瘦不了牽掛”
個瘦字點解?

瘦不了同受不了都見過

如果受不了就解得通d

香港係咪得林夕先寫到呢d詞
Tvb個首冇左古代行走江湖嘅味道
又流於兒女私情

都唔知睇tvb配音版定強國配音好

強國配音已經睇過一次

但又配得好正

tvb個首真係可以收收皮。劍魂同江湖天下有種兒女情長，英雄氣短嘅感覺

如果你唔介意蝗語，原版應該贏成條街

我要番工最盡1點就要訓 第日一起身再追
但係已經睇晒好唔捨得 好在個ending夠happy

佢原音都好好聽喎

omg居然有依首

原音好神

念慈同蓉兒一比 前者即刻比下去

睇依啲古裝劇反而原味最好最襯
加上今次好多角色都好生動
好過癮

不過劇入面蓉兒把聲好似係chok萌左 定唔知後期執過把聲

四個主角入面設定係咪穆念慈最大 靖兒同蓉兒都叫佢穆世姐 但係計真實年齡孟子義反而最細 得廿一歲 李一桐都廿六 做十七八歲蓉兒

係咪因為念慈細細個果陣比楊鐵心執番黎 所以一定大過佢地
蓉兒係90 靖哥哥94 念慈同楊康都95
估唔到後生到咁
不過蓉兒點睇都最young

傾城一笑
江湖天下
倚欄聽風
鐵血丹心
劍魂
新楚留香mix
依5首真係點聽都聽唔厭 聽到天昏地暗

靖哥哥 你不認得我嗎

蓉兒~16
念慈18 ＞靖哥哥18 ＞楊康18

我認得 我當然認得 你是蓉兒

點解蓉兒可以睇落咁細個

鐵血丹心同劇另外兩首主題曲都好好聽

所以話周迅做到黃蓉真係搞笑, 個樣明明30
做神鵰果個就OK

但周迅做個神髓其實幾似，係個外型唔夾

係個樣唔夠鬼馬咁，靈氣唔夠

周迅都可以有調皮既一面
只可惜把聲太沉係可愛果方面大打折扣

唔計把聲, 彈下彈下咁, 先似返個15歲o靚妹

所以而家呢個都可以算係咁多個黃蓉入面最好個個
(樣貌+神緒都似)

翁美玲其實都唔錯

朱茵

救命呀天真爛漫既一面 蓉兒真係演繹得淋漓盡致

基本上0違和感
不過今次蓉兒會唔會係太多鬼計

朱茵反而冇乜蓉味

朱茵其實最唔似

《射鵰英雄傳》這麼多黃蓉，誰最符合金庸的本意

小說第八回「各顯神通」中有如下描寫：
只見船尾一個女子持槳蕩舟，長髮披肩，全身白衣，頭髮上束了條金帶，白雪一映，更是燦然生光。郭靖見這少女一身裝束猶如仙女一般，不禁看得呆了。那船慢慢盪近，只見那女子方當韶齡，不過十五六歲年紀，肌膚勝雪，嬌美無比，容色絕麗，不可逼視。

翁美玲的黃蓉身著藍衣，看上去也不像十五六歲的年紀。在後面的劇集中，翁版黃蓉也說過很多粗話。如果硬是和原著比，她有瑕疵，但是這並不妨礙她在很多人心目中最經典的地位，83射鵰承載了太多的情懷，翁美玲或許不是最接近原著的黃蓉，但可能是最好的電視版黃蓉。

最新的17版李一桐評價非常好，符合小說的外貌，一身白衣，唱著歌，金絲腰帶，就差持槳蕩舟的描寫了，幾乎接近還原小說。在之後的劇情里，除去楊康穆念慈這條感情線的大量改編，郭靖黃蓉這條線還是蠻忠於原著的，所以很多人覺得李一桐是最接近金庸本意的黃蓉。

原文網址：

有冇人點評下17神鵰

嘅郭靖

點解冇人講黃藥師咁老都生到女

企鵝跑

反而好奇
真人把聲係現場收埋音 定後期再錄返 ?
睇果陣硬係覺得係後期加工過咁

桐桐好似我嘅一個同學，不過過埋今日佢考完試就見唔到佢啦

要是沒圖 我一掌劈了你

配音黎架

圖呢

忍唔住...上網追緊睇了...廢事等CCTVB

大師父把聲係咪正好多呢

加一 靖兒蓉兒好sweet

靖兒活 就是蓉兒活
靖兒死 就是蓉兒死

呢個我睇靖哥哥剪輯聽過

好老咩佢扣番16年前

其實我覺得靖哥哥做得幾好
單純 固執 正義感 傻頭傻腦集於一身
就算係幾唔想做 因為一個承諾
赴湯蹈火都在所不辭

左手baby右手念慈

原來大師父真人70幾歲

巴打睇到邊呀

大師父把聲係佢真人把聲黎

其實我有d想睇睇到佢地成親

唔同人 好似係

係喎佢地最後都係為左國家大事 將兒女私情放埋左一邊

殺死我啦

一桐貓貓拳條link是咪死咗
有無安答可以po多次

貓貓拳真係好正拳拳有情

唔識貼sor

今晚終於有得睇小瑩bb

發現睇金庸劇整係鍾意睇前半part
睇佢由廢到強
到後半part已經無咁鍾意睇

<iframe src='// frameborder='0' scrolling='no' width='640px' height='360px' style='-webkit-backface-visibility: hidden;-webkit-transform: scale(1);' ></iframe>

有冇安答係之前未睇過金庸，今次第一次睇就入坑 ？

細個睇過2003年版,無睇過小說

真係萌到一個點

睇過天龍八部 不過果套唔點hit
同依套既知名度冇得比

其實呢套野做得最差我覺得會係全真七子

鍾漢良個套?

無錯頭先望住佢個樣好熟但係一直諗唔起佢就係丐幫幫主

係一開始同江南七怪有得揮 之後已經跌晒watt 楊鐵心夫婦又救唔到

全真派班道士得王重陽先夠型
其他其實都好雜魚feel

我係因為youtube播廣告聽到呢首歌而睇左鍾漢良套天龍八部
(本身唔鍾意連詩雅)

我就睇曬金庸既小說 不過咁多個女角真係最鍾意黃蓉
今次還原度高到連扮既都鍾意埋

睇埋之後天罡北斗陣果度 表示太多bugs

搞到七子好似普通人咁

我反而覺得係西毒
成套野係一個醉心武學嘅二號老頑童
又唔係點好奸 又唔覺佢毒
為咗九陰真經比人點黎點去
不過佢同歐楊克個到幾好 幾感人

我從來未睇過金庸 見佢D景幾令就睇下, 好過睇TBB 尻劇

不過TVB配音同千尋原音都好難聽唔順耳

其實我唔明點解
梅超風學九陰真經下卷已經可以用到白骨瓜
郭靖同周伯通點解會變左係內功黎??

因為下卷淨係招式
上卷有冇內功心法
有錯請指教

佢個樣直頭呆若木雞咁冇乜高低起伏正一臭道士

yes 同埋佢地淨係靠空明拳同降龍十八掌都夠玩了，郭靖印象中冇乜用到下卷招式，但周伯通係神鵰後期同楊過打果陣有用到

我都幾like馬鈺好爸爸既feel

首歌又真係幾好聽喎

真係夠做咩？
點解睇落好似郭靖仲係差過歐陽峰咁既
(睇到中段)

同埋人地大陸真係好有心拍劇
你會睇得出唔係鳩hea拍完就算
人地動作 cg 配樂都有板有眼

歐陽峰話曬都西毒，冇理由你練一陣就打得贏既

倚天張無忌真係咁架喎
一學哂啲招已經無人夠佢打

話晒西毒都係五絕之一中段既靖哥哥邊有可能夠做
只係後期再經歷左更多先開始有46波

佢都係以佢幾年九陽做基礎姐

你拎張無忌同郭靖比冇得比架啵

有冇安答有睇番外廣告 幾好笑

btw 好想快啲睇一桐既新劇唔知幾時會再拍呢

有屌個八寶粥先好笑

同埋倚天除左張無忌張三豐之外(黃衫女著墨太少)，仲有邊個擔到大旗

痴線到連廣告都J埋

仲有好多條

拍金庸就睇
其他古裝睇下高唔高質先LA

睇過06神鵰 03天龍 17射鵰
都好高質 早排睇埋琅琊榜
完全鍾意左大陸劇

依套cg真係唔好吹奏

如果同TVB比，都勉強可以吹奏下既

大陸劇製作真係認真，景又靚，係成日格硬賣廣告

TVB真頭則白拍拍下拎盒KFC出黎食

四大護教法王應該俾五絕秒

美孚個公園拍宮廷戲

有無蓉兒CAP圖合集

講開張無忌，我個人認為初版張無忌人物性格刻畫好好多

小時候的張無忌受謝遜與殷素素影響極大，金庸一再強調他「工於心計」、「聰明伶俐之極」。謝遜說道以七傷拳自殺、逼空見來救、再擊傷空見以逼出成昆之時，張無忌大叫「妙計」。初版《倚天屠龍記》中，童年張無忌性格非常剛強火烈，當聽聞成昆殺害謝遜一家之事，憤而要替謝遜報仇：「也將他全家殺死，殺得一個不留。」還因言語過度殘忍遭張翠山斥責。在殷素素自盡後，張無忌手持匕首，將三百多名各派人物的面貌長相記在心中，滿腔怨毒，圖謀長大後一一尋之報仇。

但之後改版金老將呢D全部刪曬，寫成一個謙謙君子

今晚有穆念慈睇

夜子可以開定比武招親3

1小時

我都覺得咁合理好多

明明老豆老母比人迫死, 比我真係認撚住佢地班仆街
圍攻光明頂果時逐個打到佢地七孔流血之後bin c

神鵰算唔算係郭襄搞事?
如果郭襄冇送個鐵羅漢俾張君寶, 張君寶就唔會識用羅漢拳打敗何足道, 就唔會連累埋覺遠油盡燈枯累死
如果郭襄唔係多口話郭芙殘雞, 張君寶就會襄陽, 分分鐘做埋郭靖徒弟學埋九陰

張無忌最終有冇歸還九陽俾少林?

我要盲追一桐

重有三國 笑傲江湖 錦繡未央實在太多啦。好多都好高質

好想睇邪派張無忌

原來原聲係咁

李一桐

射雕英雄傳 上周首播錄得平均23.8收視，當中周一首集錄得最高26.8點收視，約174萬觀眾觀看。

快啲衝破200萬關口

不錯耶~其他大陸劇廿點都無

忍唔住上網睇
依家睇到38

大家進度差唔多 我今日睇到穆楊大婚

沉船了

星期二蓉兒女裝出場

仲有三個字 念慈

每日睇1x個鐘 眼都就黎爆

紅色真係好襯孟子義

邊度有得學吹簫 好型 [bom

動手

好撚正

我都等唔切TVB

什麼~

你地班叛逃

仲要改個「桐」字

開波

安答們上水了

穆姐姐點解可以咁正

今晚要J死

睇睇下發覺郭靖幾靚仔

沉船

郭靖調教黃蓉

黃兄弟 你唔岩

有一桐

係郭靖先忍到呢d死港女

我唔同你玩啦

我桐乞衣仔打扮都好睇

其實好重妝
不過係幾靚仔既

水魚

Tvb買咗後製特技版？

四件垃圾

陣間又要睇個賤種玩9念慈bb

TVB cut jor?

侯通海咪又係2打6

點解靖兒咁蠢

1件柒廢都夠秒佢地4個

聞對鞋
我都想聞

黃河四鬼

呢個黃蓉一睇就知aa cup

遲咗睇

腳膠

四廢又送EXP

原版候通海配音好好多

大漠有見過黃河四鬼？

明明最尾有佢地同西毒

郭靖好意思話人以多欺少

52集cut到50呀好似

前期d 打鬥真係好睇過之後好多

班on9幫烈仔

呢啲冇用 西毒後期迫郭靖打交先叫送exp

後期得曲三果度比較好睇

可能我miss jor thx

互刷

蓉兒瘦到得棚骨

唔單係候通海 所有原版配音都配得好過tvb 好多

真係要蓉兒定穆姐姐

冇得WHY NOT BOTH真係唔識揀

無波

念慈身型正好多

蓉兒唔洗諗

我揀穆姐姐

著古裝都見到個波型

港女格

一桐不解釋

叫郭靖認錯

希望女聲蓉兒

尤其是洪七公 一桐同埋江南七俠

一桐

識揀一定揀穆姐姐
小弟弟幹大姐姐

硬頸黎講 郭靖世界第一

你氣死我了

直頭係老實既極致

點解冇人會講瑛姑都好正
中年女人黎講都唔差

你地好好練功

黃蓉唔靚
又無波
你地盲撚左

呢位巴打識野

硬膠

後尾識變通下算係咁(好似係)

好大波

甩色隻馬

邊個話唔正

柒廢又出黎柒

想偷汗血寶馬

我又係依個進度

連白駝山D雞都咁正

我維基過汗血寶馬

我睇到楊康死果度

我忍住跟tvb睇

桐籮彎

我老母知我上網追但我而家又睇tvb畀佢話我傻左

之後同黃蓉搶新娘橋嗰陣割左人地耳仔 扮乜撚正義

四條女乜料

克仔d私家雞

宜到桐字真係好多

孟子義黎料

汗血馬以出汗血而聞名，20世紀的研究表明，這種棕紅色的汗血可能是由寄生蟲Parafilaria multipapillosa（英語：Parafilaria multipapillosa）所造成，亦有專家持反對意見[2]。

一早睇晒
最正一定係七師父

呢套射鵰d女人真係好正
一桐
念慈
黃藥師老婆
瑛姑

包惜弱同李萍就一般般

蓉兒 好撚正

岩岩睇完曲三大戰

念慈最撚正 不服來辯

黃藥師老婆又係世界級

打少啲飛機唔呢兩個都一般

小說係咁？

仲有七師父

包惜弱先正

點解要改第一次相遇呢段原著寫一見如故嘅感覺寫得好好，唔應該改

一家人都咁靚

駁唔到，個嘴唇真係贏撚曬

七師傅呢

超風呢

傻姑

我諗隻腳夠玩了

果度笑死我
幾條友來來回回係一桐靖兒面前做馬嬲戲

原來先21歲

三哥又型

一桐 係妹妹FEEL
子義 係姐姐FEEL

好難想像十五六歲就已經行走江湖，仲要處事咁成熟，可能因為依家十五六歲既人太幼稚

大我一歲 等我去馬 楊康來啦念慈

蓉兒輕鬆搞掂

以前十五六歲已經結婚la

三哥真心型

小說咁認真做乜

大陸d女女有陣騷味好撚正
唔怪得咁多港男鐘意搵大陸老婆

J左

化好行妝
一開始睇好正
信我 去到後尾你就後悔

太戇居，不了
識揀實揀蓉兒

老豆仲要係黃藥師

郭靖唔道歉呢段，令我諗起金輪法王用郭襄要脅佢嗰陣嘅神級氣概

你同郭靖差唔多智商

白陀山啲雞個個都好正咁

一桐
子義
瑛姑
傻姑
超風
三哥老婆
七師父

仲有冇女角
總結：全部都好靚

你女友正啲

D雞每打一下就淫叫一下
雞即係雞

識打一定打心口

呢4個都要圍

係 黃蓉割 郭靖冇阻止冇話佢

睇曬，去到最後都係揀蓉兒

華箏狗也不屌

大師傅把聲真係

程遙迦

正啊

信唔信我用九陰八骨爪打撚爆你個頭

係wor漏左陸少主個私家雞

好撚怪

咁既本事都想學人理

我女友點會同雞比

原聲高音好多

究竟果晚英仔有冇食到

親親你好媽

金輪法王好錫郭襄

比一個月你溝黃蓉

原聲係阿伯
配音係中佬

唔係走
係暫時撒退

諗起郭靖傻更更唔知點解佢會扑到黃蓉

黃兄第

蓉兒已經中撚哂毒

黃蓉教

送馬俾一桐

係時候送寶馬

全真七子,武當七子啲佈陣
我覺得好有少林足球既感覺
黃藥師(謝賢):啊，學人擺陣呀！

其實黃蓉個樣好普通

紅色法拉利

安答

結安答

唔做兄弟 咪

邊個要同你做兄弟

要做夫妻呀

又送錢

郭靖拉住自己件衫好撚搞笑

安塔就免喇
sp啦

安信兄弟

錢。有人計過郭靖用係黃蓉既錢好似等於而家幾億

講真係如果現實真係有郭靖咁老實咁蠢既人

現實世界聰明既女仔可能真係會鍾意

S你老母
老婆呀

咁又屌唔屌?

我想同郭崝做襟兄弟

送寶馬

送lv送黃金，仲送埋寶馬

送紅免寶馬啦

講真 黃蓉冇主角樣

好襯喎佢地

咁就拎左人地部法拉里

他素知郭靖深明大義，決不肯為了女兒而斷送襄陽滿城百姓，是以出言相激，盼他自逞剛勇，入了圈套。但郭靖怎能上他這個當，說道：“韃子若非懼我，何須跟我小女兒為難？韃子既然懼我，郭靖有為之身，豈肯輕易就死？”

架跑車都冇埋

黐線
石女都出水啦

飛甩雞毛貂皮

黃蓉邊忽靚呀屌

痴撚線,送咁多黎溝女
D女比你溝哂啦

長遠投資姐

黃蓉

土豪式溝女

真係溝死女

黃藥師個女 成個桃花島呀

相識無耐就送靚車送錢
乜女都溝到啦

寶寶喊

咪臭係

咁就濕了..............眼框

個樣仲要誠懇到

芳心get!

第三次見就送寶馬

有錢就是任性

邊個話郭靖蠢，佢一早睇穿曬啦，一隻馬搞掂左

念慈BB出場

有錢人

黃蓉個輪廓真係好淺

出場啦

安答！

除左褲 準備J穆姐姐

楊康念慈出場

型呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

最後咪又係喺襄陽共存亡 點解唔回防呀 收皮啦郭靖

見到隻野咁似林祖舜

就算係神早用左紅毛泥黎封西,都比佢搞到決堤啦

俾個坪洲你有叉用
返去溝華爭，分國啦

念慈

穆姐姐

法官大人

黎啦子義

穆念慈都咁好J

ab

痴線

好撚正

念慈bb

好撚普通

念慈都幾好J

和尚

好撚索

少林寺十八銅人

我屌楊過老母！！

來了angelababy

楊康gogogo

光棍

和尚都忍唔住

乞衣食baby

和尚都想搵念慈BB

松楓島太美，已出家人都心動

和尚呀伯想娶靚女

老楊鐵心個樣好似范根

多謝大家支持

半生光棍

baby樣

老納頂唔住啦

呢個乞衣係咪丐幫污衣派

夜子開定三未

Jed thx

出水了

穆姐姐秒速出水

即刻出水

咁似黃太

ok

水已出

楊康

屌真係照住baby整

濕到坐唔到 要企起身

好靚仔

根本個條友就係老左嘅連登仔

呢d就係所謂既第一印象

咁快就出水 淫底

夜神

仆街

依套射雕D女咁正

之後再返拍點撚算

MK妹 見到個好樣D既就濕撚哂
邊有得同黃蓉BB比

baby樣都話正

好慘

再正D

係一見鍾情

楊康好撚型

念慈都唔錯wo
靠左

睇電視都delay 我仲賣緊廣告

睇完子義又見到宜萱
好有眼福

根本念慈一見到靚仔有錢就出水

老宣

話蓉兒唔得既真係

見到個和尚同呀伯，同個後生靚仔邊有得比

走喇 我唔想搞大佢

絕世高手出場ge氣勢

楊康係咪係神鵰俾李莫愁毒死左？
同黃蓉好似有d 恩怨？

老宣個樣

黑人問號

好撚煩 成個腦得報仇 仲要迫人幫佢報

聽晚

楊康小說都寫到佢係靚仔

記得神雕 黃蓉見到楊過都以為見到楊康

個老母都咁正

完美基因

你諗下現實又靚仔又有錢 邊個唔出水

唔駛咁耐

屌，要返夜

[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm

咁肯定聽晚先出？會唔會cut到變今晚

聽晚一下收佢地皮啦

冇錯 傻姑都以為係

仲有成個招親

暫時仲係比武已經爆了

軟胃甲吉到中毒

係聽晚

不如入新手區問

1001